點解無人討論High End fashion

個個係咪只係識著uniqlo gu
Luxury brand就無人著

連登仔邊有錢玩high end fashion

香港點著

你又唔講

依家啲brand愈出愈大陸
無眼睇

無可否認依個係事實 eg.Fendi Versace
但人地個cutting 各方面真係做得好
好似我買件balenciaga over size既tee依經好過好多品牌

我Vetements 配Balenciaga

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！